Hij hypothetisch dat moet het terrein van een verlaten kamp of gold-graven en het vermoeden bleek juist, want hij kwam nu op een ruïne hut staande temidden van enkele onbewoonde claims.
Hij omhoog getrokken, of liever gezegd het paard gestopt uit eigen beweging en Trafford keek rond.
Hij verscheen alleen te zijn, temidden van de _débris_ van het kamp.
Hier en daar werden tekenen van leven en activiteit die golfbewegingen afstand; een kapotte kruiwagen, een roestige pick, schepjes Verbogen en verdraaide en planken half verborgen door het onkruid dat was gegroeid rond hen, leg in akelige verwarring.
De hele plaats, met zijn voorzien van desertie, was raar en wanhoop, en Trafford, in zijn vermoeide en high-strung staat, nauwelijks bedwingen een huiveren.
Hij vroeg zich af waarom het paard moest bracht hem er, voor alsof hij oplettend geluisterd en keek hem scherp, kon hij niet zien noch horen tekenen van de aanwezigheid van een mens zichzelf te redden.
Hij gedemonteerd en losjes vastmaken van de hijsstrop aan een boom, zodat het paard kan voeden, de hut.
Het was in puin en het leek alsof dat was achtergelaten in een vloek en een zucht.
Trafford helft hoopten dat hij misschien vinden sommige overblijfsel van voedsel, maar er was niets van.
Hij ging naar de beek en kreeg een drankje van water, en wierp zich neer te wachten totdat het paard moest rusten en kon hij weer steppen .
Hij vond dat hij verstandig zou zijn de nacht, maar de plek ingedrukt, en het leek hem dat hij kan weten geen rust totdat hij gevonden had Norman en Esmeralda.
Lag hij met zijn hoofd op zijn hand, kijken naar de paard en nog altijd half verbaasd, toen hij plotseling wist dat levend iets was hem te benaderen.
Het was donker, maar al snel donker.
Hij samenwerkt in de schaduw van de bush vanwaar het geluid kwam, en zijn hand trachtte zijn revolver.
Een minuut of twee later een lange, goed gebouwde figuur zijn voortgekomen uit de bush en benaderde de hut, een paard op enige afstand met treurende hoofd, alsof te moe om iets na te slaan in his master's voetsporen.
Varley, voor hij, liep naar de hut en ingevoerd.
Hij kwam een moment hooren, en Trafford, wie kan nu zijn gezicht duidelijk getroffen werd door haar goed gefokte lucht evenals door zijn bleekheid en de expressie van stern resolutie die leek te maskeren angst.
Varley keek rondom hem searchingly, vervolgens verzonken op de deelstapel kruiwagen, zuchtte en uitbouwen zijn hoed, veegde het zweet van zijn voorhoofd.
Hij had alle schijn van wachten op iemand.
Trafford keek hem nauwlettend in de gaten en hij voelde zich ervan overtuigd dat deze man was noch een bushranger noch een gemeenschappelijke digger.
